確認輔仁已經投共 任務係散佈白色恐怖打擊士氣

近來好多篇文都係表面上同情示威者
實際上就係叫你放棄 總之做乜嘢都係冇用

當然唔少得季霆剛抹黑RW呢一單

唔知幾多錢買得起呢

容樂其不嬲投撚左共

今日睇到恭喜你，&%¥*#¥¥果篇已經呆一呆，如果咁就拉，佢咪要拉起碼幾百個人

見到健吾share果個就知道奶哂了

未講完，之後下邊段野唔係教你點做，而不斷嚇你 ，叫你坐番幾年

容癌

垃圾

笑撚死人放假出轉金鐘行下 病撚左帶口罩都要俾人拉快撚d拉人啦黑警
唔知有幾多萬間屋你搜

痴埋左新民黨容海恩好耐啦
依家先知咩

巴打坐咗幾耐？

其實一早知道背景可疑
但係之前都有啲文章係正常可以睇
9號之後全部都係白色恐怖

嗰日五點之後每一邊都過千個啦

容狗，玩小圈子出晒命，偽本土，真投共

死唔斷氣 EE um um

同民陣一樣，垃圾